唔播tvb既黃店點樣解決食客想睇跑馬同六合彩既問題？

跑馬日有唔少阿叔望實部電視

聽聞賽馬播映權合約8月到期，不如爭取港台播放？

爭取唔好再俾tvb

馬會自己有冇網上直播?
唔賭馬冇留意開

1月11！上水和你轆！不見不散?

黃店全裝有線/now咪得

大家夾錢買個轉播權？

唔使，馬會俾錢買air time電視台播架，好似之前都俾錢有線播澳職咁，應該呼籲馬會轉，俾77或者99台播

馬會有自己app直播 不過要有投注戶口 同埋有時會lag
但係去得茶餐廳梗係睇佢部電視

係諗緊間鋪有冇得將馬會直播射落電視啫

「賽馬日，敬請原諒。」

收音機

Delay 唔得㗎，有啲人臨開閘先落注